「求FC求救」女手足喺九龍灣/牛頭角 康德道 被狗捉上黑色私家車

「轉載」

請幫手廣傳，我朋友今日一手目擊：

一手目擊

今日1645 有女手足喺九龍灣/牛頭角 康德道 被狗捉上黑色私家車SZ7426

無女仔嘅任何資料，當時周圍無記者，所以請幫忙睇下有無女手足失蹤。

推

pusu

push

721 811

推 有冇人知

Push

一樣車牌

pish

推呀屌

p

咩料

又捉人去唔知邊度凌辱

推你老母

又捉女返狗屋玩

PUSH

推
班垃圾又想女女女

屌

溶左都冇人知

推，有無人知

綁架呀
黑警綁架呀

molamola

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撒監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，
叫叫口號拍拍手散水就可以，
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？

唉黑狗日日喺度standby，飛機都無時間打......

唔係講笑，真係要推！

推到有人見到為止

推2

講埋邊個位置先，然後問下有無片！

仆街

洗頭車

推！

where捉左?

捉咗個頭盔上有gopro嘅手足先？

應該會有車cam

車cam呀救人呀

Pish

呢條片元朗架

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 機場；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

屌....

推呀 屌

推到車cam出黎

推！！！！

推，救人

呢度人人都知，但係你樓下茶餐廳冇人知，如果有一日係茶餐伙計講返比你知，咁我哋就離成功不遠

黑警死全家

現場手足無捉住現場既人拎車cam?

你係咪100％sure呢個車牌
岩岩rthk live 黃大仙大概2200時份鏡頭出現過
呢架車駛近路邊接番隻狗上車
係7人車來

推到平安出返黎

推呀去搵人呀！

up

Push!

日日香港打仗咁， 要唔知唔會依家就黎知，真實對話：茶記個伙記：咪阻我返工搵食，佢監控關我撚事。

證明左有呢架車存在 如果個msg早過rthk 2200 時間sd出來
代表個消息好大機會係真...

咁要推到現場有車cam出黎先救到

幫手推

叫你朋友(目擊者)
打電話去 "612人道支援基金 "
電話 9845 6641
睇下可以點做

612 721 811

推！！！！！

會唔會係班狗嘅自己友咋

又想強姦

屌你老母 女呀仆街

有無人失縱

push到救到

推 同行好似有男友人

推到開po

1645依家先講
屌啦

會唔會其實係25狗？

推推推

我p 一日只可以開一個，無quota, 我只係想大大聲話悼大家知，唔好再好似乞兒咁求人幫，唔好再係到話要團結多d 人， 我身邊好多高學歷嘅人，佢地知道社會發生緊咩事，佢地渴望民主，但佢地更加自私，唔好講話佢地會企出黎，連係facebook 甚至自己fd group 表態都唔會，甚至佢地係呢到嘅cd-rom, 我問佢佢地，又有人盲，會唔會企出黎？只笑不語，再問有人死會唔會出黎，沉默了，咪撚再期望未覺醒嘅人會突然清醒，我地已經好多人，係時候開始打春袋，再唔打春袋就太遲啦，再拖落去遲早會瓦解。

Tui

屌你老母咁遲先開，照推!

721

唉, 唔該女手足企後少少, 唔想再有人俾人女女女..

康德道
已經係走緊啦
根本就係綁架

既然佢講得出呢d野，即係日日用緊wechat，日日被大陸洗腦，點解我哋唔反洗腦？我哋唔係要爭取未支持我哋嘅人支持咩？

打春袋！一打要打！仲要打到佢怕！我同意我哋人夠多，但文宣一定唔可以停留響同溫層，文宣亦係戰場

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

係咪呢個？
同恐怖分子有咩分別

係咪會比d狗女女女…
唔好啊

721 811 推到有片

自膠 但點解咁多狗捉女仔上車？

頭先又捉咗個靚妹上私家車

啱啱都有個疑似唔夠18歲冇gear既女仔俾狗捉左，上左UX6347黑色私家車

Source:蘋果live

要救

見到直播好似係rthk十點幾龍翔道黃大仙地鐡站嗰度停咗

SZ7426 黑色Honda Stepwgn RP1齋版
嗰時以為係now採訪車
希望有用

有無人知咩𠺫，我都見到

US6347!!!!!

又全裸搜身？

UX6347!!!!!

覺得少女處境極度危險

巴打竟然俾你搵到

推呀！

姦殺都仲得

Hi-ace 車牌UL5392, 有個細路響東頭邨俾狗夾上車

Google

chinazi

屌，有無機係狗嘅仔女來？
所以唔講因咩事帶佢走
有無手足識佢地報下咩事都好，
好擔心

其實呢家 係人都可以捉人
有架私家車 便服都可以話自己係警

推！搵返個女仔！！

附近無手足同佢同行?

突然有間狗車停低，幾個防暴落地？係咪因為救一個男仔而比人拉？

推呀

救人啊

8.31，雙普選！這場運動的最重要核心！不想做奴民的港人一定要行出來！

1:13:30

個女仔有咩特徵 疑似我識

有冇搞撚錯

推推

睇蘋果live見到背影咋
今日著白衫+半截裙，黑色細背囊，長頭髮有紥辮

any news

推，冇人權

狗屋附近有無手足CAM到, D少女處境真係極度危險, 私家車咁低辨識度 都唔知會車佢地去邊

tui

邊條live 有冇link同埋時間

知邊間狗屋未

推推推推推

屌 on9

任佢地玩，得過投訴

push
救人呀

wa diu!!!

屌，搵人救佢呀

知唔知車去邊間警署

推。 救人

大家幫幫手推，一定要搵番個女手足啊！！！

九龍灣康德道

班狗由觀塘道包番轉頭，根本走唔切